阿仙奴贏曼聯 我同波台所有熱狗一齊跳樓

我地曼聯點會輸

曼聯輸我做乜都得

yes

波亞-射撚滿
賓周土打-牙秦
何金水-光頭達
返六日-湯母
香川真c23-柏洋
二和牌 -李正hey
黑b - 牙近

u 發覺佬

挽留

時間地點？

玩留

樓主要跳了

一齊玩留

u都要跳

玩留葡甲神鋒

Ok

玩乜留 你都要跳

OK咁佢代我地跳

十卜

湯姆代跳

幾時跳 拍定片先

六日子

含啦

跳啦屌你走數狗

IFC見

講下點樣Italy統一

仆街牛奶囝又走多條數

周身街數

898唔送

雲加十年磨一劍

希望牛奶仔找數

唔想高汁樓主死，所以決定淨係叫Milk找數

跳未？

Milk跳

yes 可惜尋日唔出u

牛奶仔係邊

意大利

邊個再追牛奶囝數我就屌爆牛奶囝

ok

點解樓上咁多人追隻煙鏟數🤔

最後巴斯杜斯因為畏高，放棄自殺，得免一死

係咪點都得？

找數啦湯姆

Yes

湯姆係六日子之

u=佢=湯姆

係 funson黎

我邊有多毛老婆

湯姆食撚尿

牛奶仔找數未

找數未呀柒頭

叫佢仲難過叫n賓唔做熱狗

我真係唔係，冇證冇據唔好再老屈

你唔找數 你出乜鳩post 祝你冇jj

有人代找

程浩波